要把贝佐斯的财富和它的来源弄清楚是不可能的，这家让他发家致富的巨无霸公司每年的碳排放量比其他国家(比如葡萄牙)还多。 亿万富翁真的能拯救我们脱离气候灾难吗? 海瑟·汉斯曼2021年2月12日|外部在线 
 除维修列车外，地铁列车通常是电力驱动的，这意味着它们不会像燃烧化石燃料的车辆那样排放污染物。 美国地铁站的空气污染高得令人不安。Kate Baggaley 2021年2月11日 
 该团队发现，2019年全球排放了约5.2万吨的CFC-11，比2014年至2018年的年均6.9万吨大幅下降。 氟氯化碳排放量的下降使臭氧层空洞回到关闭的轨道上，玛丽亚·特明，2021年2月10日科学新闻 
 为了遏制气候变化带来的一些最糟糕的后果，我们需要在2050年前实现碳排放接近于零。 通用汽车希望在2035年前实现全电动汽车。 这对汽车排放意味着什么? Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普 
 它们出色的嗅觉感受器数量是人类的三倍，这让它们能够嗅出比人类多得多的混合气味，所以它们可以帮助训练“深鼻”辨别我们发出的各种气味，但我们自己无法察觉。 医生将嗅你现在-第95期:逃脱|莉娜泽尔多维奇| 2021年2月3日|鹦鹉螺 
 这些黑洞是类星体的一种:质量极大的物体，比星系的其他部分发射出更多的光。 黑洞探戈|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野兽 
 它们散发出一种人类不该吸入的气味，而你却有。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 一些物质以强大的喷流的形式被喷射出去(喷流也会发出大量的光)。 超大质量黑洞烟幕Matthew R. Francis | 2014年6月22日|每日野兽 
 一种可能的反应是，对新闻业已经走到这一步的想法发出深深的、疲倦的叹息。 你和你所有的朋友现在必须读这个故事，否则你可能会死|Megan McArdle | 2013年3月6日|DAILY BEAST 
 鸭子的叫声是一种短促的、像口哨一样的工具，用来发出“嘎嘎”的声音，以诱捕鸭子。 “鸭子王朝”假人指南|Melissa Leon | 2012年12月8日|DAILY BEAST 
 这种植物成熟得非常快，并散发出一种芳香气味，随着植物成熟而增强。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在生长过程中，这种植物散发出一种强烈的芳香(第394页)，不像哈瓦那烟草的气味，而是更强烈，更不怡人。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 最后她抬起头来; 她的脸上泛起狂热的红晕，那双温柔的眼睛似乎在闪烁。 边境步枪队，Gustave Aimard 
 在这种时候，他会发出一声压抑的喜悦的叹息，同时抬起闪亮的眼睛望向天空。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 大型燃气燃烧器(间歇泉)在一定条件下燃烧时排放大量一氧化碳。 毒物:它们的影响和检测|亚历山大·温特·布莱斯